是咁的今日撞到女神

「起身啦衰仔，成日都唔知醒返學。」

聽到依句我就即刻彈左起身，你以為我係比我媽子大叫聲吵醒？你錯啦，我係比佢放係我頭上雪過濕毛巾整醒，仲要係冬天，唉....

我用九秒八七速度換衫拎住媽子整好嘅三文治衝左出門口。點解係九秒八七？因為我係異於常人，九秒九每個人都可以做到，實在太垃圾。哈！

是咁的，我叫陳子樂，係一個普普通通既中五生。仆街唔記得帶書包。

「陳子樂，你今日係就係冇遲到 ，但你個書包呢？」佢就係我班主任

「上次你就PE衫加皮鞋，今次你就唔就得帶書包，你個腦去左邊？姐係欠交功課啦，今日留堂罰抄。」

「咪去左屎忽到囉 」佢就係我老死，李魯明。

「我..唉」

突然有一股仙氣漂過

「嘩女神啊」成班都係冇用嘅垃圾兵仔。

「啤咩啊？死臭雞」我當然冇講出口，其實佢都係我女神。唉

「無驚無險又到六點，留完堂走人，miss 88。」我好快就衝左出去

就係轉角位撞到女神

點算好？女神比我撞到飛左落樓梯 求救，我冇錢賠

留名

正野
出多啲

以身相許

咩野出多啲 求救文黎

我都想以身相許

又冇人理我